注意！！ig店賣假名牌袋

呢間ig鋪賣假貨，佢門面做得好真好似真係係法國買咁，佢會先follow你，大家千祈唔好中招

結果:
1: 包裹由順豐係大陸寄過嚟

2: 簡介書完全同專門店唔一樣，包裝盒亦唔一樣

3: 同店主反映過，冇回應，失蹤

4: 發現好多苦主，開左個acc

佢個銀行同埋佢個名：

有冇人知道可以點樣投訴報佢個戶口俾人cut?

我要報上蘋果日報東張西望搞大佢
個8婆樣睇唔到都係8婆

推到佢冇生意做！

係IG 買名牌袋正一on 9

第一次就中咗招，知錯了

注意！！ig店賣假名牌袋

去專門買好過

真心仲有人會係IG買呢D野
冇錢寧願去買二手啦 起碼都叫真野

唔敢啦

求推！！

推都冇用
改個名又呃到人
太多人貪小便宜

點解唔行去專門店買？
有保養 又可以搵個好傾既SA 加佢電話 有新貨即刻通知你

下次就會我錯

貪平

Ig shop

好奇你用幾多錢買咩牌子嘅邊一款袋？

loewe puzzle 我以為股程歐洲on sale

係我錯

係ig買得都遇左係假嫁啦

下次唔好啦

How did you pay? Credit card?

行銀過數，有無得投訴到佢acc比人封？

同香港爭幾多先？
有冇一半？定係個價好貼近？

報海關

用amberlinees 呢個名喺政府到查唔到有呢個BR

呢啲撚樣真係要公審

偽黃ig shop 賣淘寶名牌袋當正品？

我呢度都有件豬閪賣假袋

真係笑撚死 講足咁多年ig買名牌冇保證 偏偏年年都有咁撚多on9閪仲中個頭埋去親身試伏

我就係傳說中嘅苦主ig amberliness啦 。 。。。我鳩到去係佢個following仲個話比佢哋聽，但我真係太攰了

*amberlineessisfake我指我開

戇鳩

係IG SHOP買名牌

你地買左咩

Celine同Chanel...我仲收到起碼10個苦主既msg呢個幾星期

都平成5- 8千

大家加油啊

你有無試過打去佢個電話？

你都開個假account係佢個following講 咁先有用

IG買名牌係咩心態...
個價貼近門市價既 真係俾多少少買保障
如果個價平好多既 你真係自己諗下啦

咩電話？個騙子電話？？全撚部都係假架啦

真係笑出黎
貪平抵撚死 又唔識分 又要買

咁你地打算點啊，好似冇咩做到啵

邊有咁大隻蛤乸隨街跳
就算退稅再俾人賺，頂盡都係平2、3千

你快啲去報海關啦

有佢銀個名叫YIU CHUN YIN

其實報海關有咩用

個IG買貴野. 你肯買唔呃你呃邊個. 想買平名牌有啲腦既都識上網搵啲大網買啦. 而加周圍都international shipping, 唔知啲人諗緊咩

其實ig買到假野除左間舖仆街
衰d講買家都抵撚死啦
平時笑鳩淘寶假野
屌你
IG shop賣假野你估一間半間？

然後係ig買完假野係度呻
同係淘寶買到假野一樣咁抵死

我話佢唔退錢就PO上網，蘋果日報|，東將
蘋果日報蘋果日報|
蘋果日報

海關成5個月都冇覆過我 但我會吹一吹佢

求教，識玩就唔洗比人呃

又一件係ig 買野既傻閪

同意
ig只適合買啲平野

係連登唱佢有咩用,係都去C9 FORUM唱了
更何況呢D係蠢人稅黎,無呢次都有下次,你就俾硬架了

成日都唔撚明買得luxury，點解會貪果少少平去ig買
正如去開半島食飯又會嫌加杯凍飲貴而寧願口渴都唔叫

先唔講買luxury就係係門市等啲臭閪港女serve你然後拎卡比錢再拎住個袋周圍走

你有舊錢去高消費，但又唔豪到底

我都唔明點解要買代購，省過5000文。
買得都不差在啦， 扼人是正常的

捉假貨就海關做，唔係唔知呀嘛...
再唔係google 海關+假貨 都有大把新聞啦
你地要集合曬班苦主一齊報俾海關知
受騙金額夠大先會立案
你都係想攞返筆錢&俾所有人知佢呃你嘛
咁唔報海關可以有咩做？

講得很好。

算吧啦 放棄吧啦 玩又唔識玩
海關你就算吧啦 佢可以話你換佢貨
因為個交易已成立
有張單就係真咩 車線 ZIP 皮 樣樣都一睇就知
為個幾千蚊 被人呃你又唔GUR
就算今次你check唔到 下下花時間去諗真定假
唔煩?
我可以同你講 一個超A都只係賣價的1/10
有上去睇過就知
香港10間IG SHOP 9間賣假
最後嗰一間係搵唔到門路入假

買得名牌就唔好慳個少少錢
去專門店有專人服務 仲好

財路黎wow，專接外地單，搏人告唔鳩到佢，同黃世澤一樣咁賤。

你係佢ig買鋪交收事前call定海關咩仇都報到

想知個袋假成點

入個個ig你自己睇

有br 咪可以叫執法查到佢身分證
你仲要有佢全名+銀行戶口
你貪小便宜姐，唔係不問世事到咁嘅地步呀嘛
類似嘅呃人新聞都變月經
都仲可以有人落搭先好嘢

做個貪名牌嘅港女唔係罪，但都做個醒目女吖

香港有呢d騙子
都怪有咁多傻閪買呢d貴野
竟然去ig shop買
唔呃9你呃邊個
睇準d人貪果小小平
就呃到
搵食真易

買耐左仲可能送野俾你

又嚟幾撚多次呀
係咪唔識乜嘢叫做正貨logo

我知一間賣正貨又有實體店仲要係黃嘅代購

一睇佢入面影相姿勢角度就知呢個100%大陸妹嚟
仲要係IG買貴野

唔係應該報海關咩

為咗慳個少少錢既人 又點肯冒依個險

無乜野睇wor
唉樓主開po都無重點
個袋真身都影多幾張吖
平心而論就咁睇你ig我唔睇得出邊度假wor
佢大陸寄比你又唔代表d乜吖
你比多幾張証據先講啦 同正貨比較下都得掛
追擊都唔識真係幾大獲

推爆佢

我見個ig cap圖都cap到1999咁
終於明點解咁多人比人呃

ig 啲相係專門店嘅真貨相（可能偷圖啦）
要樓主自己影出嚟先知

咩年代仲有人中招

買牌子野一定要買係專門店買 貪哩d小便宜只會有一日發現係老翻

我意思係佢個所謂追擊ig
d相無頭無尾
係 佢大陸寄貨9成都係假
但係佢咬定人地係假野
有無再確實d既証據先 例如個袋有咩問題 張單都係假etc
就咁撻幾張cap圖 無頭無尾 連自己電話notification都cap埋
就想人收皮 有無咁易呀

推

搵多d人去報狗同海關啦
夠多單個戶口就會俾人凍結 用唔到
但而家呢個時勢預左要等一年先有cid同你查
仲要未必拎返錢
到時仲要上庭作證

樓主你post啦 你唔post先我post

三日唔埋兩日就有呢d post
同電話騙案有乜分別

又要買名牌
又要貪平

佢就用真袋，賣畀你就當然係假
得傻鳩先會係IG買奢侈品

Help push

踏出成功水魚第一步: 用IG買野

push

有冇多啲資料呀
電話個啲

只可以講正常人唔會明弱智點諗野
佢地對做水魚有鋪癮

今朝先同女朋友笑完
呢d ig shop 都有幾十個like 究竟會唔會有人中伏

點知就見到你個post 幫你推下

luxury brand疫情唔會減價 只會加價

真 一係蠢一係貪平

報海關+報驚
拎住報案紙同銀行講你比人呃
銀行會幫你hold account

應該得掛（戴頭盔

搵代購買名牌 窮又要扮富貴

咁懶嘅 連大陸包裝都唔拆
問過微信啲高仿袋廠家 佢哋話好多人拎黎扮代購

報海關加報警，拎著嗰個案編號同police statement去銀行話俾人呃。

On9係ig買野抵撚死啦

上面係假 你有冇見過celine個name tag係咁？你買過celline就知。第二個袋同真既個個係扁哂，同真野簡直係兩回事。同埋一打開個袋浸膠味係臭到仆街

下面係真，我嬲到去咗專門店買返個真既，最基本個袋係硬淨好多，個條袋係冇咁山寨，同埋所有既質素對比係高好多

係ig買野
係ig買名牌袋

買咁貴既野 寧願比多少少錢去專門店

買到假真係喊三聲

佢簡介書完全唔一樣

真:

假:

包裝盒都唔會係咁:

仲要連單都無俾我，問佢已經唔再覆我

Puzzle間唔中會減價

冇用...除非用第二個電話number再約到呃你嗰個出嚟再當面畀海關捉到，否則你冇辦法證明寄嘢畀你同呃你嗰個係戶口持有人

咁有心機逐個逐個講 覺得你心地好好
btw有冇人會覆返你

有啲有

我都想買呢隻款白色 專門店賣緊幾多錢

其實ig 買野唔係問題
但買名牌野就真係要好小心

有冇多啲資料？
睇下起唔起到底

係ig 買名牌全部都係傻鳩唔抵可憐 呃極都有傻仔上當貪平貪方便

依間都係 入數後失蹤寄假貨有3個苦主
電話：56139884
戶口名：HUANG J***** / HUANG Q* SH**
Alipay：陳Peter
分身 @allfine852 @paristopbag @flygirl6688

有哂户口同名。。。

你推到佢無生意做咁又點？
佢又可以開多一個新AC 繼續賣假貨

你有經驗？
我覺得入數戶口如果係香港account 基本上已經算係洗黑錢
老老實實 我係樓主我一定報警同海關 攞落案紙去佢銀行報告

賣家就係知道一般人怕麻煩 你有心玩一定玩到佢

見到Huang仲入數就抵呃啦

佢之前叫parisenne 之後用返同一個account

條眉支味好重

見到得30幾個like就知咩料啦下話？

Huang...支那人都入錢

大陸雞開㗎

應該係台灣人嚟
條友吹到有親戚喺法國代購咁
唉不過自己都知衰係唔想再有人中招

試過喺y拍買過幾百蚊假嘢，後尾去報海關落埋口供，畀晒對話紀錄同銀行戶口同電話number都冇用，再加埋紙銀數目同受影響嘅人又唔多，只要唔係面交根本好難捉。
少少錢當跌咗好過

loewe西班牙依家勁多折喎

竟然
未買過Loewe

所以我以為佢去OUTLET

呢啲ig買野中伏post差唔多個個月係連登都見到
講左咁多年講到口臭都仲係咁多人盅個頭入去買野

買貴野都係IG買

你依次真係哈理路亞

2020年 仲有人係ig shop買名牌?
冇錢唔好學人玩名牌
玩得名牌就唔好貪平

人類總是犯同樣的錯誤

Harrods之前真係有sale，不過都係平3000幾，我都買咗個seasonal嘅俾女朋友

2020都咁多on9係ig買野，自己無腦邊個救到你

一睇個ig shop d post就知一定係假野啦

.......去電商其實都有平 同埋太平都知咩事
香港D IG SHOP唔會平好多架 之前問左好多最多平幾百蚊

好慘幫推

其實我一路唔明, 點解買野唔可以去一定賣真野嘅鋪買, 一定要係一堆假野入面搵真野? 而且唔係一個人有呢種思想而係好多人都有, 樓上都有幾個, 真心睇唔透

買野前打幾個字google下3分鐘都唔洗, 但畀人呃隨時幾日都賺唔返d錢

唔通呢種就係傳說中嘅淘寶心態?

樓主智商都係偏低嗰類

老閪都唔去ig買名牌 因為一定係假

我買口罩都算啦 最多咪一百幾十
真係諗唔明 點解品牌都要係ig買？

去長沙灣個自提點度嘈鳩佢呢？

貪小便宜既人永遠都有
今次好彩咪叫搵左間係堅野 抵食夾大件
他朝咪好似樓主咁中伏 開POST 叫春
香港老實打工真係冇發達 要靠偷呃拐騙
咁樣呃兩呃又十幾萬落袋 一個淘寶袋成本一百幾十 依家收你幾千一萬

name tag係送黎已經用個19膠袋裝住？

一係報海關
放上黎把撚

都假得好離譜下

海關就應該報硬嘅
樓主放上嚟係想提醒人唔好買到假嘢啫
覺得唔撚關你事嘅咪出返去囉

咁小事就咪撚po上黎啦 冇人想知呀

無人想知又唔會有百幾個留言
都係嗰句 覺得唔關你事無興趣嘅話就彈返出去

Push

mark低資料報海關係有用的
最好係咁煩個海關有進度回覆未
因為落咗case一定要回覆本人

幫你推下
下次醒少少

大部分ig都溝貨賣
講左咁多年仲係要貪平

咪就係你呢d低質po污染晒連登囉 死返去你個babykingdom啦

之前我條女試過啦，一單半單海關根本唔會理，拖你十年八年。

因為冇證據佢比假貨你?

係

屌cls

一日唔死一日都有on9中招

睇撚清楚先 個po邊係我開㗎on9仔
連登好神聖㗎咩死毒撚

低唔低質係你決定㗎？你以為你自己係邊個？你係死毒撚咋

完全支持講法，正如 IG 或網上非實體店買名錶，預咗係 A 貨啦 !

其實點解有人信ig shop，分分鐘衰過淘寶，你會唔會係淘寶買名牌，淘寶都有得投訴，ig shop真係

有無咁蠢
你禁入去like & followers 一睇就知啲ac假嫁啦

上連登開post唱衰佢lo唱到佢執粒！！！！賠錢！！！！
就算連登不時有ig shop中伏post 俾人屌都要幫襯
平呀嘛買名牌都要慳家！！！！

係呀，除非約到個賣家出嚟當面交收又畀海關捉到，否則用速遞方法交易係十分難舉證。

唔好有咁大期望，佢只會話畀你知最後個結果係成立or唔成立，個過程同其他考慮因素係唔會同你講。落完口供一般要等一年半至兩年先會寄封信畀你同你講結果

圖呢所以？

又要貪又要蠢

係Ig shop買野比人呃根本抵死

“女人著得少/ 去印度旅行
一係淫蕩 一係on9
預咗俾人強姦啦”

你智障㗎?
乜撚都係受害者錯
犯罪就冇問題..

我啱啱買完celine同呢間鋪都係爭4000
真心為乜呢 唔去專門店
有咩壞左又有保養 又唔驚假

嘩假撚到
真係一收嗰下就知瀨嘢

報左警未？過數應該冇得走

佢D follower應該都係買回來，淘寶有得買

ig店呃人已經係月經 賣煙彈賣口罩賣錶
唔撚係呀

IG Shop買名牌又真係幾大膽...呢啲賣假貨唔係應該報海關咩畀佢賺到一筆都嫌多

真係月經post嚟，被人呃完又要周圍問點樣告個騙子，不如驗下自己個腦先啦冇錢又學人充大頭鬼，為左慳個幾百幾千 貪埋啲小便宜咪因小失大囉，真係有咁多正貨代購咩仲蠢過啲被點數雞呃嘅死毒撚

點解keep 住都有弱智俾人呃

原來咁好搵

月經post

樓豬去望下啦

Pish

就咁網上search 歐美百貨公司 大部份都有做international shipping 點解唔去有保證既地方買名牌？

Saks Fifth Avenue, My Theresa, Selfridges, Matchesfashion, Harrods, Nordstrom, Shopbop, 24S

呢堆網站 年中年尾都會做sales
點解要on99 俾錢買一件50%係假貨既機會

難聽都要講 你依啲人真係浪費社會資源 都2020年呃神騙鬼嘅鋪仲可以生存 老人家我可以原諒 點解可以咁唔用腦

［求舉報］呢排好多二手名牌假貨 包括CÉLINE, ysl, loewe,balenciaga, LV, Dior

#73 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一年到晚一萬幾千單呢d FB/IG買到假野既報案
我係海關都hea處理啦

我差8000

你睇下#193

本身皮幾野買個袋已經on9 仲要ig shop買 無得救

淘寶貨

啱呀，就算唔係全部假都溝假貨賣啦，俾人懷疑拎張正貨單出黎揚一揚又過到骨

點解要Ig買名牌？

捕住net-a-porter / farfetch / mytheresa / Harrods 有時都會特價
下次真係唔好咁傻豬慳果少少搵代購買到假野

呢隻袋款既材料只係 coated canvas, 即係PVC 唔係真皮
好肯定大陸一街都係假貨

之前上Harrods買o左個small puzzle seasonal款on sale平o左$6000 真係唔好咁衝動揀平太多嫁 好易瀨野
情願耐心等下啦

用下個死人腦 唔好成日坐住佢

淘寶可以投訴拎返錢之餘仲有得賠償
係ig shop買野同賭錢無分別

多謝

我買呢間好似Google搵唔到啲醜聞，好評都ok所以我先買
不過有時真係 偷雞唔成蝕渣米

唔好係girlsdesirehk代購！有朋友俾哂錢之後拖咗個幾月又唔肯退錢又一直拖！最後要報警處理

報警之後有無用啊

好似有還到錢，之後佢C字頭個買賣app仲改咗名！
大家小心啲！叫做xyz.luxury

有無人買過vw.lux? 知唔知d貨真定假

點解仲係有人會係ig度買名牌

Sofour信唔過？

100間有100間都賣假野啦

#193

買名牌要上網買真係戇鳩
真係窮撚先會做嘅嘢

二百蚊嘅鋼筆都有假野 成皮野一個袋就唔好貧嗰少少啦

頭先睇返舊post
有人話係sofour買完celine，用爛咗拉鍊
拎返去專門店整都整到

同埋有人話拎左個袋去2手店驗真偽
Check完話係真貨

呢啲一睇就知大陸人開 呃返大陸人錢 點解你會買 同埋無hastage 你點解會搵到呢間野？

完全睇唔透

買名牌去專門店有人招呼服侍
就算去專門店
都會即刻check個袋有無花或者拉鏈位順唔順
蛇皮嗰啲就check埋有無位翹起 etc

喺ig買連個袋都無見過就可以過數
樓主係咪未買過名牌然後見到IG太心急

Ig: Jcki_fashion

黃店 非打手 831落蘋果廣告
買唔買自己決定

我覺得ig買袋淨係可以買個啲普通牌子既outlet 款

係IG買野

點睇ig : chillmonster怪x谷 ?
我收到貨覺得好假
平太多真係唔好試伏

未聽過喎，你買咩牌子？幾錢？

佢個袋都好假下wo
ig 舖我都只敢去有實舖可以睇實物果d 買

代購可以試下問佢有冇得買d 熱門難買款
如果佢好齊貨，就流流地

之前俾人呃，最後揾收數公司去收數

收數公司話，如果有幾個人同時報警，佢地會去拉9佢，有機會坐監

你揾埋幾個苦主去報警試下

你果個款好似香港都係9990,平5-8千？？？

買咗邊支就唔講啦
專門店賣2000up
selfridges都賣1500up
係佢度買 700有找
唔係計較700蚊 係覺得真係比人呃嘅話會有啲唔開心

oh sorry 我以為你係買左celine 果個

平咁多真係好可疑喎
你可以上網搵下你個牌子+fake，睇下有冇圖，自己對比下
亦都可以搵下個盒有冇batchcode，同樽上面個code又一唔一致
最後上checkcomestic check買埋個batch code係咪真嘅

呢啲係最入門check真假方法，希望幫到你

佢follow我先，然後成日鋪Story 好似係即場舖頭買賣咁款

唉 而家黃色經濟圈好闊
唔好慳果少少錢啦
無良知呀柒頭

多謝你嘅方法

佢自稱係平行進口or收咗啲過唔到qc嘅貨嚟賣
所以有暇chi係正常
我聽完都打個突

我頭先都search過嚟睇，其實平行進口根本就唔應該會同專櫃有分別，因為佢哋之不過係供應商唔同，但係貨源係一樣

所以最緊要係睇包裝、樽身係咪同網上睇到正貨嘅一樣，尤其細節位
其次就係check有冇batch code，盒code同樽code係咪一樣，網上搵唔搵到batch code等等
仲有就係正常香水應該入面無雜質，同埋第一次噴要泵幾下先噴到水出嚟，如果一撳就噴得出就小心啲。

如果佢玩到用真盒真樽但係假香水咁我都無計，抵俾佢呃

真啊
ig買嘢一定係on9
理撚得你有啲係真
靜係知大部份都係假

我頭先都即check
可能我眼殘 搵唔到樽身有code
但用盒上邊嘅就check到係有資料嘅

雖然係應該係正貨 但啲暇chi真係多到數唔哂
如果絲打你想幫襯佢 要有心理準備

例如有咩瑕疵？

盒嘅code應該喺盒底，可以睇下有冇

同埋我係巴打

智商稅

sor
由最外層嘅包裝膠到個盒再到個樽身
每一樣都搵到嚴重暇chi
同我係專門店買返嚟嘅係兩回事
我廢事騎劫樓主個post 唔po圖啦

事後店主嘅解釋就話佢哋係賣過唔到qc嘅貨
但事前佢完全冇提及過呢件事
只係話因應出產地會有少許差別

知唔知咩叫溝貨賣

報海關喇

佢呢啲解釋真係大撚晒
乜柒都話係水貨問題，有瑕疵係正常咁
仲要冇得退換

不過之後見到平太多嘅ig shop都係唔好買啦，因小失大呀
我見佢tom ford賣500幾蚊，痴撚線，專櫃2k幾起跳啦

有真名牌袋先係新聞

點解你用正貨價去簡ig貨而唔係去門市買？

我都係佢度入咗支TF
好好彩呢支冇乜大問題
頭先用你嘅方法去check都冇事
唔係幫佢賣廣告 不過幫襯佢真係要好有心理準備
出哂事果支我都丟鳩咗

討論下啫
又冇真憑實據佢件嘢係假
又有人買過正貨
點斷定人哋係咪真係溝呀醒目

睇返#193啦醒目
撳入去望下呀

見你咁醒目cap埋tg grp畀你睇又點話

係ig買名牌通常都係因為平啲
屌你冇錢咪撚學人買名牌啦

討論下又起晒鋼
見到啦叻喇
年頭個post d 絲打又話d 大牌quality 都差差地
唔出奇會咁

冇買開ysl 唔知係咪咁
求有買開ysl絲打講下呢件係真定假

講到咁不如報蘋果，報海關先啦
儲存定上年5月既野repost 都明顯係行家啦
黃店賣假野，海關仲唔即刻封佢鋪？

問題係你睇都未睇清楚啲圖就話要討論嘛ching你一直forward梗嘅comment都有講梗張圖㗎
乜嘢叻唔叻啫 你柒啫

講真就咁post張相都唔知係send相條友老作
有冇單證明先

晨早睇左啦on9
仲追埋年頭個post
唔係點知有絲打話驗過係正貨呀
用下腦啦

貪平買名牌抵撚死

晨早睇咗咁你4分鐘前先話睇到喇

一雞死一雞嗚

都係嗰句啦 溝貨賣有幾奇
用下腦啦 商業手法呀

死垃圾，on9 仔

On9
我意思係一早睇到啦
點知你咁on9 唔用腦
拗埋d小學雞交
完全冇正常討論

我正正常常講返有絲打買過真野
又俾你咬，話可能溝貨
我當係真溝貨
你張相所謂證據又係咪真先？

唔係第一次就中招
係你未買就已經有人中招
日後買幾多次都係中招

係啦咁應該要報海關呀咁，報埋上蘋果攪到佢執就最好

on9
睇到啦 同一早睇咗差好遠㗎喎
IG SHOP買名牌有乜好討論
我話佢溝貨有幾奇就係咬你？
咁我話你係sofour打手都得啦

係連登討論任何鋪，都係溝貨
無討論價值

屌你係咪精神失常
講埋啲嘢真係九唔搭八 做做下打手又喺度講埋啲on9嘢
係太嬲？嬲到精神失常？

都估到會俾人屈打手
真係好無恥同中共有咩分別

我頭先都好認真搵下有冇人講佢賣假野
如果有更多，期待分享

題外話佢間鋪d sales 都幾MK

屌你老母最撚鍾意屈人打手
咁嘅logic
你實係其他ig店打手啦
唔怪得你開得2個post 都係屌人地ig shop賣假野

樓主想搞amberlinees可以參考下呢個

呢d人覺得自己看透世事
最撚醒
人哋講野唔岩聽就屈人打手
無質素嘅討論

我上個post係問下amberlinees係真定假喎文盲睇啱嘢又怕係假嘢想問下咋喎 邊度有話佢係假嘢
屌你老母真係癲狗精神失常

所以你認為你好有討論質素呀癲狗？
你連啲字都未睇清

最撚盲莫過於你 想起我底但係文盲 字都睇錯
同黑警一樣屈得就屈有乜分別？

同埋呢 另一個post係講賣淘寶嘢 唔係講賣假嘢
小學grad 咗未？點解理解能力可以咁差

泳衣個post 你又唔講？

我本來好聲好氣同你講有絲打買過真野
係邊個態度差，喺度看透世事呀？

你都痴撚線嘅 on99
然後一直冇再討論過有人買過真野wo
淨係識屈人打手
你同出面屈人係鬼d撚樣有咩分別

佢真係賣假野咪再post 出嚟大家討論下囉

邊個先係癲狗呀？
中學畢業未呀柒頭

你屈人打手就冇問題呀？
痴撚線臭閪

屌 你打字太慢啦文盲 上面答咗你啦 好柒呀你
連假嘢同淘寶嘢都未分清

淘寶大把假野呀7頭

屌你仲未明 唔係牌子嘢呢泳衣關假嘢咩事 又唔係高仿
話你on9怕你嬲 兩個situation 根本就唔同

Call popo la

呢句嘢真係唔知你想點 完全唔關個討論事
句嘢同你呀媽係女人有乜分別
柒咗就乖乖地早啲瞓啦

屌你老母
你屈人打人又關個討論事咩？
痴線閪 屈人打手又唔講？
弱鳩智
捐返老母個閪啦

叫你再post 佢賣假野證據討論下
咁你有冇呀？？

我無屈人打人呀文盲
我幾時有一口咬定佢一定係溝貨賣呀打手？
講真呀 高仿都可以做到好真 建議你可以上網睇多啲先
不過你文盲應該唔識睇㗎啦

其實d實體鋪頭真係溝貨，好快有人踢爆，轉頭就執咗，
撚會營運到幾年又越做越大咩

同埋呢 我樓上話“咁我話係打手都得啦”係比喻嚟㗎 小學grad未呀？

真係on9仔黎

用個人戶口收錢
仲強調自己有商業登記證

巴打對呢方面有研究？
呢度都有間實體店畀人話賣假嘢

坦白講，假嗰個如果擺咗嘢入去，感覺分別唔大

我fd係ibank啲揍客經理，成日要同啲闊太食飯shopping

啲闊太成日用A貨，不過係高級A

佢哋覺得啲名牌唔值嗰個價

反而係普通人追求真嘢

利申：覺得用A唔啱

抵死，無咁大個頭又要扮有錢買名牌

Ig買 不如上淘寶反正都係假

報咗海關未先？即係月野兔兔隨便開個post話個logo 有d 怪，咁就一定係假？
上連登真係要諗多d , fc 多d

我有睇啲留言吖 話佢哋賣特價嘢就無保養無單
不過同樣地就算係話佢真貨定假貨挽好唔可以信到十足十
即使有人話係真嘅都唔代表一定係真
除非真係假到好似樓主咁直情係大陸寄嚟

*真貨定假貨都好

以我所知，海關收到舉報，會放蛇去買，再搵品牌鑑定，如果係假貨，就會拉店舖負責人，另外正貨商標會被取消，你搵多幾個人一齊舉報，海關一定會做野

其實真係有d 鋪頭係做正當生意，由歐洲專門店/百貨公司入貨，都係想做好信譽，長期搵多啲錢
短期溝貨賣真係搵快錢，無得long term

@Amberleyley呢？

rip

你買名牌都係想show俾人睇，人地都唔知真定假喇。建議你咁豬下次直接買A貨。

買名牌都唔去專門店真係幫唔落到
成日信埋d 歐洲貨辦 outlet store 價
off season
VIP 限購

貪平可以試下去brand off 個到問佢地有無門路係歐洲買到，不過唔會平好多/無得平，但一定有保證d。
係個到買過ballon bleu de cartier 入得到廠整

四個字：儍閪，抵死！
上IG買貴袋，用下個腦啦

同買足球料有咩分別？

咁你開post 又有咩用

點解覺得佢會賣正版袋先？

都係想提醒下大家je

除左ig 某拍賣網都係小心d
通常平一萬幾千 d acc名亂碼 或者xxluxury個d
齊哂包裝外國單(當然係假單) 日日都有人中
XX代購樓豬講左 唔再講 而家飛機停哂 要諗下佢點運返黎代購就係賺退稅個少少 個個袋都寄返黎邊有得做
利申做呢行

當然代購而家都唔係冇 有d真係有人係個邊長住 日日大量入貨咪做到 但唔多囉

想問下張單點樣做假？

有哂外國專門店地址 買既袋個名 價錢
但係隻單同原裝好大分別
Google XX Receipt望多d真單對下

其實都一樣有假
同過fd討論 eg. 外國outlet賣緊1000 佢賣1100
咁佢真係為左賺100蚊? 除返運費100蚊都冇
利申返先 我唔熟個運作 只係用常人思維去諗

其實佢地主要賺稅
用你個例子可能退埋稅賺多100
一樣野1100 賺200算高啦
袋係會再賺多d既
佢地親身拎貨就無左運費呢樣野
不斷做賺埋mileage 換機票
不過而家去唔到當地又另計

學到野

好多其實冇斷 只不過睇下賣定唔賣
LV Dior Chanel係VIP 就可以訂嘢
Hermes你肯買豬頭骨就買到
VIP 制度玩法因為大陸market 變晒質
之前係睇你買過咩 季季都有買就得
依家要睇埋金額上你買到幾多
好似DIOR NIKE , BASIC 上季要有100萬spending or
長期keep住一個唔錯的記錄 > 再要經理同你申請
大佬 個個都係土豪咩 唔啱都買咩

如果我賣真貨實自己舉報自己，等海關黎開單

Amberlinees
已block 我

傻閪先會係ig shop買名牌

不如你話邊間IG SHOP有真名牌買

條友叫姚俊然

唔好話真名牌啦
潮牌 / nike adidas 都唔去IG SHOP買啦
拎IG宣傳OK 正常
拎IG做鋪 銷售平台 接單 簡直ON9 唔理佢真假 都必定為業餘
nike adidas 咁普通牌子 你要拎到貨 唔係你隨便開間鋪就拎到架
拎到都要一年前落單的
D同你講代購 9成係莆田老翻代購